買定離手，撤回/唔撤回

一陣原來唔撤
插到落地核

我地抗爭者只有一個共同目標
一大要求!
正式撤回一國兩制
唔洗你政府回應
我地會自己爭取!
一國 只有香港國
中共並不可信

要信誠哥

李嘉誠基金會再斥5.7億增持長實集團()1,052.4萬股
2019/08/30 17:20 推薦37利好78利淡49

李嘉誠基金會上周斥逾4.3億元三次增持長實()
2019/08/26 17:37 推薦35利好96利淡60

吹得咁大風9成係撤啦

林鄭就係咁打得。偏唔撤

宣布緊急/老解一賠幾